想租荃灣工廈

有無巴打介紹
想租iplace 但太隔涉
求荃灣靚裝獨廁
6~8k

葵涌都唔少

葵涌都好

最少都8k啦依家
dan6

葵興都方便

幾大間

小草個到?

8 k 好甘😔

4200 旺角區Tg.

詳情加Tg 講